香港中華總商會: 美方「橫蠻無理」 呼籲美國撤銷有關制裁行動

對於美國政府公布制裁 11 名香港及內地官員，香港中華總商會認為，有關制裁嚴重干涉中國內政，對此予以強烈譴責，呼籲美國撤銷有關制裁行動。

中總表示，美國制裁香港及內地官員實屬「橫蠻無理」，嚴重干涉中國內政，違反國際關係基本準則，損害中美關係，該會表示堅決反對。該會又指，美國無視本港暴力行為對市民大眾、以至包括美國企業在內的工商各業營運所帶來的嚴重影響。美國的制裁措施不但干預香港事務，更損害港美雙 方的商貿利益。中總期望美方撤銷有關錯誤決定，停止任何干涉中國內政、損害國家和 香港利益的言行。該會支持今次被制裁官員，為履行和捍衛國家安全、保障香港繁榮安定所作出的努力和貢獻。

中總又指，當前新冠疫情嚴峻，押後立法會選舉，有助確保公共衛生安全、保障全港市民 健康，是合理、合法和必要做法，惟香港特區不可以讓立法會工作停止運作，立法機關 「真空期」問題有必要提請人大常委會討論及處理，並指支持全國人大常委會處理立法會「真空期」 問題，讓立法會在未來一年繼續保持正常與有效運作。

noted and thx

又關你咩事

不了thx

關你中華總商會咩事呢

撤回

美國：下次制裁預埋你好唔好

又唔係核彈, 林奠唔驚呢啲野, 唔使撤啦

唔知商人被人制裁會點㗎呢

成班撚屌

再嘈剃你個習頭

幾時到食環署/運輸署發聲明

你咪唔好跟

who?

出聲呀，想要Withdraw定Dead呀

該會支持今次被制裁官員<< 嚇得我

干涉别國內政！

橫蠻無理係咪支那指定詞彙？個個都一樣嘅？

做炸兩？

原來覺得被冷落
好快有你地啦

照copy外交部既聲明

真送頭

寫幾隻字都懶，直接copy主人既發言

敵人咁大力反對 即係今次真係有用

我唔打喇.jpg

睇嚟佢地好想做中國公司

唔通 個商會同果班人有錢銀關係？

如個下步係行會然後人大

商會中硬

又唔見你撤銷國安法

屌你唔好呀

中國斌舊年都聞到燶味

好嬲

美國：一笑置之

反制啦

班官唔係話美國冇資產驚閪咩？
皇帝唔急太監急？

請勿干預美方內政，但仲有個唔洗干預人既方法，不妨呼籲左支那撤回國安法同比香港選返舉show下誠意先

USA: noted

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

美商會都唔聽會聽你?

制裁埋呢班垃圾啦

閱

多事, 人地都話冇影響

「呼籲」

車公話：天眼灰灰疏不漏

怕冇自己份？

話人橫蠻無理 仲會理你?

on9

咪扮晒國際級啦 柒頭皮 無人識你呀

哦

無上光榮喎

美國宜家係制裁國際恐怖份子，
中華總商會即係支持恐怖主義。

入面有咩人
+ 比名單美國

中華商會唔做美國生意
就承你貴言 求仁得仁

一時又話冇影響 一時又叫人唔好用

香港中華總商會: 中方「橫蠻無理」 呼籲中國撤銷有關打壓行動

中共總商會

唔爭在預埋你啦咁

咁多人要制，美國其實好忙
建議下次以1萬人做單位。咁會快啲。
要資料香港大把人整。一齊分工合作。

撒回，啪啪啪，撒回，啪啪啪，撒回，啪啪啪，撒回，啪啪啪，

我冇記錯嘅話，以前比美帝制裁嗰啲人，都有啲黨羽出嚟支持佢哋，之後就瀨晒嘢

又干涉內政
乜鳩都關中國內政事

係咪何志平個會？佢仲未知死？

唔可以同果11條友（後面仲有幾百條跟緊上黎）同有關人士組織有金錢來往，唔係就等被美國制裁埋一份你話佢地驚唔驚到賴屎

干涉美國内政

WHO?

做乜又有啲唔關事嘅跳出嚟

係咪咁撚多人想被制裁呀屌你

呼籲人地撒咪即係示弱

香港主權移交係根據中英聯合聲明,所以唔係中國內政,班友識唔識

你撤回国安法咪撤回制裁囉

有無商會名單
順手俾埋所羅門魚

又會咁撚on9突個頭出黎
一陣美國制裁你班廠佬咪撚喊

即係關事囉

即刻去查枱底交易啦